En in de ellendige toestand van zijn eigen financiën, er was een zeer krachtige drijfveer voor geheimhouding, naast zijn angst voor ontdekking door Lydia's relatie, was het net bleek dat hij had achtergelaten gaming schulden achter hem tot een zeer aanzienlijk bedrag.
